頸椎有問題，想買枕頭，求請教

小弟條頸椎有事，生理曲度強直左
大約係咁

肩緊頸痛
咁小弟個枕頭係好普通果啲黎

近排想買個矯型枕，頂到條頸，枕頭中間係凹果啲，
睇啱sinomax同tempur依4款
亦都試左，舒服但感覺差唔多

之前都去宜家試過依隻

上網都睇過依隻，講到好似好勁咁，但我實際未試過

想問有冇師兄有用開依啲枕頭？因為我覺得枕頭依啲真係要長用先知係點，或者有咩其他牌子都可以推薦下，唔該曬各位

最簡單買圓柱型頸枕
淨係枕條頸

之前都有上網睇話咩捲毛巾枕頸
試左幾日，個後尾枕好唔舒服
因為張床好硬。。。

示意圖

小弟翻工先喇，晏啲覆

我明白呀

要好返一定唔舒服架

巴打 我都想買個tempur
上網買兩個先有折 有無性趣夾
但應該係美國製造唔係丹麥製造

早排佢做緊7折我入左手喇sorry
但講真係好訓嘅，記得揀啱大細碼

用緊tempur ，感覺偏硬

頸椎有問題你就去脊醫度問佢買邊隻啦
有得度架

頸椎有事，生理曲度強直左
睇左醫生先，聽下有咩建議先好似好D
你買個枕頭都未必有幫助

側瞓就瀬晒野

高底枕最好，高果邊有分唔同高度，通常係8，10，12cm，再按自己需要去揀軟硬度。另一方面，瞓覺果時會不自覺轉身，如果瞓凹入去果啲枕就好難瞓岩姿勢，瞓錯位又瀬野。

睇一次會唔會好貴？買完個枕已經有啲心痛

小弟買左tempur果隻幾好，啱啱頂住我條頸，然後個頭dupdup陷幾舒服，枕頭嘅兩邊高身啲，我側訓啱啱好

你呢種方法係要第二或三階段用，最開頭用太急進

你呢個瞓多幾晚，睇下會唔會瞓錯位，瞓錯一樣痛

Tempur 同sinomax 都係記憶棉黎 冬天仲會硬到仆街 瞓一排先軟返 跟本唔值咁貴
你頸有問題就用返巴打張圖個方法啦

tg我，

想買90cm長既枕頭邊到有？

遲左見到。。。買左未？

因為買一個唔抵 我買左兩個
一個擺係度無郁過
但係cloud黎比較林 你啱唔啱？

當時計埋運費，兩個一共幾錢(港紙)?
只有呢個型號有特價嗎？
諗緊等下次。。。

$1500 兩個
有兩款之三款特價

巴打買咗邊隻
瞓得好冇？